2017DSE 入黎講下自己目標

332233
利申 望在sports scholarship

你個名

全3
16. DSE

起到身去考試就滿足

335*2555
但依家英文得2 中文日校Predict1

644645

係咪個個都咁撚勁呀

數學5星星 m2 有5 歷史有5
就可能入到想入既科
p.s. retaker

Aim HKU/BU
445457

7係日文已經考左

咩U？ hku?

上年2363665
希望升到3573775

有frd 16dse 就係好似你咁
明明英文oral係放學時間考 佢竟然可以訓教訓過龍
最終而家佢bu asso 都算叫做上左岸

retaker
435*4 報左core only

222222
求入ive

唔缺席已經達標

咁低？加油呀

嘩 衰中文 唉我都驚中文
想入咩科？